有冇人同我一樣...

平時咩事都好都好難會喊
但係自己在意嘅人話一話你就好容易頂唔順
覺得好委屈就唔知點解喊左出黎

好唔開心啊

咁你咪唔在意任何一個人咪得

做到先得㗎

呢個唔係人之常情黎㗎咩
喊就未必個個會
但一定會好唔開心

好明白個種感受
太依賴人了

同你一樣，不過可能我係巴打既關係，未至於喊出黎，會眼濕濕，因為本身都眼淺。

太在意身邊人既說話，有時老母有意無意間講兩句，無啦啦話你，「你真係一d用都無」，聽到依句果吓好似剎那間抹煞左我幾年黎自己付出過既努力，果種委屈瞬間就搞到我眼濕濕，因為明知佢唔係有心屌你，唉，同d同理心差既人一齊真係好撚辛苦，定係只係我同理心太強，我先係唔正常果個。

平時對個個都可以冇心冇肺
唯獨是係對住有啲人就忍唔住

我完全明 我都係咁
屋企人有時真係最hurt個個

有咩咁委屈

係呀
真係好小好小既嘢都會唔開心成日或者勁Care
但係冇計 唯有自己消化

佢哋通常係話你啲咩就會咁樣啊？

冇一定...話我做錯嘢或者態度唔好咩都有機會

見你頭先講話屋企人係最hurt，樓主你同屋企人關係點樣㗎？

唔一定屋企人嘅 上心嘅都會

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》